畀人問 ibank做啲乜？我都唔識解

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

下次話自己做bb

ibank咪姐係得閒溝下女食下女，求其㩒兩下電腦就搵你班死黑警成年人工嘅job囉屌你老母死黑警為左兩萬幾蚊出賣人格

黑警: 咁撚串? 拉你返新屋斬斷你對手

internet banking 呀
簡稱 ibank

警狗：哦～係咪即係賣iPhone啲sell屎啊？

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

黑驚：做 ibank 可唔可以捉d唔願意既女返驚署強姦呀？